律港膠所諒話自己比人DDoS :o)

李小加：港交所網頁受到DDoS攻擊 但不影響系統

渣ga

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG